再講多次，bno去英國係為左用腳投票，人走錢走。

唔好考慮去到會過咩生活(雖然船到橋頭自然直)，無論中共想點樣粉飾太平，有幾多人走左，幾多錢走咗係呃唔到人，錢走左可以衝擊金融體系，推前支爆，人走左都可以阻止自己繼續俾中共吸血

走本身就係最重要，反正留喺戰場對多數人來講都係無咩可以做到

愛國愛港嘅，記住留喺香港交稅，促進消費同頂住個市喎

岩 走得真係走
利申 想走冇bno

唔單止係人走錢走
係好似我username 咁，人未走錢先走
今日有人傳fake news話會有出境管制大家就已經恐慌，啲錢撤離咗先大家會唔會安心啲
再者，就算個人留係香港仆街，都唔孚留一個仙益班狗官傀儡
錢不嬲都對香港人咁重要，雖然而家肉身未必走得郁，但係你唔係仲放心自己啲錢放喺香港嘅金融系統入面呀？

移民 = 成副身家紅轉黃

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

留係香港幫班收成期供樓？不了

走唔走係其次，資金擺境外先有保障

人走，要錢走，攞埋強積金走
留喺香港只會繼續為呢個政權塗脂抹粉，粉飾太平

錢最少都要離開香港銀行體系

走錢先

所有黃店即換上《紅》文宣

用腳投票，人走錢走

可以走既請即走，唔好留到最後一刻

唔走都要和你㩒

agree

Exact7ly 啦, 發生左咁多野, 仲點樣若無其事咁返工生活??

仲要幫呢度打工交稅消費?? 要幫呢度維持運作????

咁同幫藍店返工有咩分別

走到就走，去到訓街都咁話

後生一代 走晒 先係終極攬炒
留番條命先可以做世界冠軍

其實就算唔係英國，就算無bno，都最好諗下離開，一年半載都好，不過唔建議去果52個國家

推下po

家陣五眼聯盟幾乎都出手接收香港人，絕對唔係空穴來風。
唔知呢啲國家係咪真係出於好心幫香港人，或者打緊咩如意算盤，但如果你哋係反共者，唔稍為配合下佢哋嗎？

人唔走
錢點走

搵香港嘅錢 洗係英國

留喺香港，你就要消費，交租，交稅......

人未走錢先走

住公屋 拎綜援